有無咩方法可以知道屋企門開左？

屋企有老人家，驚佢半夜開門走左，唔識返屋企兼唔知點搵佢
半夜三更，有無咩方法可以知屋企門開左？而又可以嘈得醒屋企人？

係門後訓覺

有無實際啲嘅辦法

較個alarm 一有人開門就響

咩alarm黎？係邊買？

夜晚反鎖屋企咪得? 鎖匙唔好比佢

您似係想禁錮條女喎

有架 好多鋪頭行入去就「叮咚」「hello! Welcome」個啲咁

裝個鈴鈴係道門到咪得囉

依類
鴨記應該有

禁室

小米有 一開門或窗就會通知
手機

裝個鈴鈴咁細聲 邊聽到

拉條繩綁住隻腳同門 一拉就知